賭波真係一種折磨，呢幾年無哂朋友，金錢，浪費光陰

賭完又賭，倒錢落海，捱更抵夜！唔知為乜，辛苦過炒外匯

狗會App已經刪除

買左咪訓囉

正經post 無人覆

有心唔怕遲

你賭下馬會已經咁樣 玩外圍或者吸毒你肯定跳硬樓

唉

點先可以戒賭

輸左幾多

禾刀想G

G持

del app .cut 戶口

若要生活好

星期五到星期日，輸咗⋯

基本上三日內一定down翻。。。。。。

等等先，關朋友撚事？
你唔撚係搵朋友借完錢唔還呀？

寧願爭外圍佬都唔會問朋友借，係我的堅持
最多俾佢收返小小息。
佢地但求有找數，好多都俾拖到月尾出糧。（信用良好+穩定職業+長期客）

最深刻都係爭人錢，唔多。之後有次平時一定係屋企的時間，出咗街。剛好債主經過黎探我，搵唔到我。然後我表哥隨口講咗句我去咗旅行。
屌佢老咪。佢係咁打電話黎問我
解釋一大輪先無事。
（有錢去旅行無錢找數or 著草 ）

唉！問朋友借錢借到刻人憎，D朋友咪疏遠哂囉

小賭怡情未算囉

輸幾多呀屌

少少錢都唔肯借算咩朋友呀
驚我冇得還咩
我中左都唔會少佢個份
唔可以同甘同苦既朋友唔要也罷

跟住你發現自己場場中 問自己點解唔場場買多兩個0 最後結局係點 唔洗我講了

咁場場輸呢

一開始賭就場場輸 直接戒咗喇 點會沉迷 沉迷果d都肯定係試過贏大錢